[求救]電腦斷完電後external hard drive 部分檔案隱藏左

如題， google 過 好似係reg 問題，但我跟佢做都fix 唔到

reboot 都係咁

睇左， 變左係一個file 叫 found.000 入面， 未搵到方法recover
win10

Good Luck.